{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75349&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어푸키즈풀빌라"
    },
    "text": "一年中利用可能な個別プールと室内共用温水水遊び場が提供され、客室内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられています。 プールは入室から20:00までご利用いただけます。水着とラッシュガードは当日現地にてお支払いいただけます。 室内温水ウォーターパークの利用時間は5:00から22:00までで、バーベキュー施設もあり、費用は30,000ウォンです。 周辺には南怡島、加平レールパーク、プチフランスがありますが、南怡島は車で6分、加平レールパークは車で10分、プチフランスは車で32分の距離です。 客室内では魚類/肉類などの調理は不可であり、入室時間は5:00、退室時間は22:00です。 室内エアバウンス遊び場も利用可能で、水気を取ってから使用してください。 保護者付きではない未成年者とペットは利用できませんし、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室から20:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "水着とラッシュガードはどこで購入できますか？",
            "answer": "水着とラッシュガードは当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "室内温水ウォーターパークの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内温水ウォーターパークの利用時間は5:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、加平レールパーク、プチフランスがあります。南怡島は車で6分、加平レールパークは車で10分、プチフランスは車で32分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚類/肉類などの調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "室内エアバウンス遊び場は利用できますか？",
            "answer": "室内エアバウンス遊び場も利用可能です。水気を取ってから使用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者とペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 460
    }
}